如果6·9有人擲汽油彈 唔好篤灰 係人係鬼唔重要

如果係鬼，無問題，最好請多一百幾十個擲 變相助攻

如果係人，支唔支持都好，各有各做

幫推

請溫和派停止被政府利用打壓激進勢力！

正解

正解+1。根本唔重要亦唔關事，樂於見到

係 呢個做法最好

推

Pish

你同泛民講啦 唔好篤灰

大會會影低邊個擲，交俾警方
同埋民陣建議大家行到終點，打完卡就好走

又賴泛民
成個連登最多本土派屌人係鬼

多多益善，少少無拘

手土

屌你老母臭閪
宜家係邊撚個搞亂香港?
死柒頭

成個政府搞亂香港先

影佢老母

1. 國難當前 各顧各
人哋做咩舉動 關你屁事

2. 做奸細 無道義

咁咪拉咗黑社會囉

各有各做
你唔支持無問題 但唔篤灰咁仆街

推。好多時唔係要你撐，唔好企喺對家嗰邊已經係大幫忙

你老母生咗你都留咗案底啦

多謝推post

已block 由得佢單機

條友真係老是常出現
其實如果佢有錢收我都會可憐下佢撚兩句當做慈善，但佢似乎係自帶乾糧嘅死賤種嚟

一推再推

( Show Blocked User - 應屆羅定偉 )

agger

冇錯，樓主講得好啱

幫Push

民陣係唔會畀呢啲事發生

香港傳統文化
內鬥

若果佢唔小心燒到一大班遊行人士呢？

唔篤佢？

呢班泛民最蠢既係到而家都唔當港共政府係敵人

本來就係民建聯B隊

當年雨傘真係依班傻閪叫人理性和平靜坐

毒果都係，今日走出黎叫大家篤灰同和理非

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！